Metal求推介

主要對gothic, doom, symphonic, progressive同power metal有興趣
特別鍾意有一大段純音樂得少量人聲嘅歌
最鍾意有violin solo嘅
鍾意男聲 越佬越好
黑金嗰啲我未handle到

我喜歡嘅band有我自己，novembers doom，stratovarius，paradise lost，saturnus，lake of tears，katatonia
求推介相似嘅歌

拋磚

Twilight Innocence - Novembers Doom

Descending - Saturnus

To Blossom Blue - Lake of Tears

My Wine in Silence - My Dying Bride

想聽黎灰下 輕輕一推

All Alone - Saturnus

I'm standing here
Watcing the clouds float by
Wondering why the pain never deserted me
The sadness, sorrow, bewilderness that never left
...the moments of joy I never kept

I'm flying away

Holding hands with myself
Sharing life with myself
Reaping the loneliness I've sown
In these fields I've always grown
Digging the blackness from my mind
I will die all alone

primordial

舊啲嘅 black veil brides

日本 Galneryus

唔該曬幾位巴打
Pish

Swallow the sun

Insomnium 👈 5月黎香港

邊到講？

個人嚟講幾鍾意nightwish 佢哋首islander或者啱樓主口味

唔該晒上面啲巴打

我都覺得nightwish好正！

一定要聽下stream of passion

利伸 打手

megadeth

我同你差唔多
都係鍾意男聲多d

首推
funeral 隻 from these wounds
gothic doom
低沉既男聲
個氣氛做得好好

另外
funeral doom 啱唔啱聽？

dream theater

a7x
dragonforce

a7x聽舊歌會啱你口味多d
dragonforce你應該冇咩興趣，但係都唔差

dear jane

Asking Alexandria
from death to destiny 隻碟聽到我耳朵懷孕

Violin solo一定要聽Ne Obliviscaris

有隊叫The Fall of Every Season都幾正，Doom界Opeth

opeth
做咩改名